Nou, de volgende dag wel ontdekte dat de neger weg was; ze kwamen erachter dat hij nog geen zin had gezien tien uur 's nachts was de moord gepleegd.
Dus toen hebben ze hem op zie je; en terwijl ze er vol mee zat, komt de volgende dag terug, oude Fin, en ging keihard naar Judge Thatcher om geld te krijgen om op jacht te gaan naar de nikker overal in Illinois.
De rechter gaf hem wat en die avond hij werd dronken en was rond tot na middernacht met een paar machtige angstaanjagende vreemden, en ging toen met hen weg.
Wel, hij heeft het niet kom terug en ze zoeken hem niet terug tot dit ding waait een beetje, want mensen denken nu dat hij zijn zoon heeft vermoord en vaste dingen zodat mensen zouden denken dat overvallers het deden, en dan zou hij krijgen Huck's geld zonder lang te moeten storen aan een rechtszaak.
Mensen zeggen wel dat hij niet al te goed waarschuwt om het te doen.
Oh, hij is slim, denk ik.
Als hij een jaar niet terugkomt, komt het in orde met hem.
Je kunt het niet bewijzen alles aan hem, weet je; alles zal dan worden afgezonderd, en hij zal zo makkelijk als niets in Huck's geld lopen. "
"Ja, dat denk ik," m.  Ik zie niets in de weg ervan.
heeft stopte iedereen met denken dat de neger het had gedaan? '
"Oh nee, niet iedereen.
Velen denken dat hij het heeft gedaan.
Maar ze zullen krijgen de neger is vrij snel nu, en misschien kunnen ze het uit hem afschrikken. "
"Waarom, zijn ze hem al achterna?"
"Nou, je bent onschuldig, is het niet!
Legt er driehonderd dollar elke dag rond voor mensen om op te halen?
Sommige mensen denken de neger is niet ver van hier.
Ik ben een van hen - maar ik heb het er niet over gehad.
A een paar dagen geleden sprak ik met een oud echtpaar dat ernaast woont de boomstronk, en ze zeiden toevallig dat er bijna niemand naar toe ging dat eiland daarginds, dat zij Jackson's Island noemen.
Niemand leef daar?
